係記者會講大話會唔會因為比人威脅？

根本有哂片有哂證據，係記者會仲可以大話連編
會唔會有人或背後有個強大組織控制緊？

打人的又係唔係香港人？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

單純係無恥。

由今日起出街見到香港警察要敬禮